有無師兄食過美心MX D海南雞飯

有無師兄試過佢比切雞扮海南雞
我食10次大約有5次都係咁 好撚仆街

切雞咪算好，我上次變左鹽焗雞，又嚡又咸到

試過畀油雞 仲要落埋薑蓉

係咪點野食個陣冇講’sir滑雞！ 我次次都有講 店雞都好滑

碟雞

仲食夠10次
樓主loyal customer

係，我食焗豬扒飯一定叫很大唷

個油飯算合格
大家樂個油飯，味淡到似白飯